其實男仔點先算關心一個女仔

前排因爲女朋友覺得我唔夠關心佢 差d散
雖然我都算哄番佢 但仲係緊緊於懷
我講下我背景先 岩岩畢左業出黎做野
但係女朋友仲讀緊書 準備畢業
有時因為咁 大家見面都小左
同埋有時我放左工都好攰
搞到我有時搵小左佢
我認係我衰 但我仲係好愛你架女朋友
如果女朋友你睇到呢個post既話
真係好對唔住 但我會證明比你睇我係真係關心你

不過都好想知道各位巴打或者絲打
通常會做d咩 令到另一半覺得對方關心自己
歡迎留言 大家一齊討論

當佢 post IG story 嘅事情
都無同你講

咁你就咪死纏啦

對方對你有感覺
自然會feel到
何必強求

咁又冇你講到咁灰既 巴打

生活節奏同唔同步係一個幾重要嘅因素

咁佢黎緊都讀完書啦 其實我就覺得
拍得拖好多野要互相配合

啲臭閪唔會珍惜 無論你做幾多野都好

睇得出你有無限正能量
加油啊
五點幾鐘
嗱嗱聲 WhatsApp 同佢講
天氣凍 cum好被 飲暖水

一陣早小小去佢樓下等佢起身
帶佢去郊遊 唔好俾佢悶親啊

加油啊

咁又唔好咁講 巴打 雖然女人真係小小事就叫哂春
但係佢地有時都係口是心非既

拍拖拍到你做狗咁 佢又有無令你覺得佢關心你？

樓主都未肯面對現實
邊有女朋友嫌男朋友唔夠關心自己

我女朋友好好

口是心非 就轉個撚頭 whatsapp 撩你聽日拍拖去邊玩啦
使撚你夜媽媽上黎尋求圍爐取暖咩

你知唔知自己講緊咩

問下意見又叫取暖 拍過拖未啊 巴打

我都睇到r 曬頭

我俾左意見你啦
你想繼續討論既
不如你又講下你啲關心點樣唔夠？

因為返工攰 而唔去搵女朋友
都仲有 FaceTime SnapChat WhatsApp
你係無做到？
定係做得hea?

佢幾識搞笑